成組組員都hea到不得了

今似sem全部科都同佢地一組，就黎顛

組員a:第一分工做野永遠慢世魔王，明明好少工作量都做成個星期 第二做野永遠遲到，唔理早上下午晚上，幾時都遲。第三，好似做乜都唔識，連google同ppt都要人教

組員b:成日吹到自己好掂，識依樣果樣，點知岀到黎hea到一個點。佢外表好善良，但內心好賤。

組員c:佢都算好，成日幫我做野，但都係叫一叫先行一步 事不關己

其實carry佢地真係好攰，啲野唔到最後都唔做，到最後又係我通宵幫佢地改，leader真係唔係係人都做到

其實我應該點做？
1.唔好理佢地，做好成份功課拎個好grade
2.唔好理份功課，幫佢地做埋好唔抵

奶媽

冇計 自己做哂

friend 同partner 係兩回事

c都唔錯啊

自己一組

好

真係

成組得兩個做哂所有科

就係無得

你自己on9姐
全部科同一組

truth
屌又唔係，唔屌又唔係

攬炒囉
大家一齊唔郁

啱啊 我真係太上心 可能個問題係我到自己唔知

係啊 其實都幾on9 仲要做埋人地果份 覺得自己都幾無用

成日俾佢地批評 我好似佢地工人咁

竟然咁多科同組
咪一人做一科既GROUP PROJECT囉

佢地好懶

樓主我係米同你一組
我d組員都係差唔多
自己單拖又做得唔夠好
叫哂救命都冇人埋

一模一樣
幾日都無覆機 平時係低頭族無時無刻對手機
前幾日叫佢地做野就無聲氣